自願醫保 點玩好？

公司個份保險好廢，想加多份
應該點入手揀邊隻好

利申：３０歲新手

如果公司有medical，可以加份平少少嘅自願醫保，有得扣稅之餘又可以有多啲保障

如果想多啲保障，自己能力又許可，可以買高端醫保，咩都包
之前我見Bupa出咗隻高端自願醫保，可以扣稅
巴打如果你有興趣都可以留意吓